有冇人收到poly ageing touup offer？？

有冇人都係9號in左(;´༎ຶД༎ຶ`)
好驚😭
poly offer god🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

垃圾科

冇你份呀

乜又係你呀